sleeping dog問題

想問下點解打電話約唔到tiffany出黎 我打電話個到禁佢個名就會話佢未番工 打左好多次都打唔到

眼前一黑！！！

塞佢落車尾箱

無記錯,係約得一次,邊條女都係

我記得要殺左佢
定你殺左唔知

推推下主線就會出番黎

佢比完支炮我 推左陣主線 再打比佢唔聽

人都見唔到

我就係想約佢出黎做瓜佢

大約推到邊 我而家推到winston死左

正常北角果時都解到，唔知點解你玩到中環都無，試下解多啲支線先啦，比哩個任你既係又肥又高果個npc

好 thanks

終於殺撚左條八婆 但係賽車卡到傻

想問下有冇話邊部a級電單車快啲 我用筋斗雲玩北角個電單車任輸到痴線

電單車無計，睇rng，頭圈搶唔到第一就re啦，
膠警電單車會好撞少少既，但唔記得係咪a。

輸左50次都黎 有冇入彎技巧

啱先試下用popo架電單車玩一鋪 用完先知快過架垃圾筋斗雲咁多 直路都贏到人地
想問下三合會經驗可以係邊刷 見到有人話可以無限打和尚 我買steam版個終極版但唔見有得無限刷和尚

中環碼頭，唔記得邊個，自己個個睇下，地圖上有埋個任顯示出黎，去到坐船就係

要坐船去打？我仲以為係北角寺廟個到添 聽日去睇下 thanks

連登仔欠達哥一個道歉

呢隻白金左，好撚好玩

全盛時期 之後無了

身為香港人 呢隻值得白金